symfony console make:docker:database: permet de dockeriser la base de donnees

docker-compose  -up -d : permet de lancer le docker

symfony server -d: permet de demarrer le server symfony en mode backround

php bin/phpunit :   permet d'installer phpunit

php bin/phpunit --testdox   => permet de lancer le texte

symfony console make:user   => creer l'entite utilisateur

symfony console make:unit-test ==> creer une classe de teste
